女人真係雞黎

今鋪真係俾個樣呃晒

有人純得過我？

喊完未

u?

im fine thank you

big girls dont cry

mk蒙都cry？

無撚錯阿 所有女人都係雞

所以你青頭？

佢on9

你邊到有ex

雞無樣睇

所以你老母係雞？

Are u on9

ok u win

u on9

Rubbishptgf 女朋友已被起底 有更多資料請爆料

多謝 美極代言人 懶人包：
rubbishptgf對一個ptgf沉左船 佢地兩個拍拖
Rubbish成日做柴可夫 買禮物畀佢帶佢去旅行 條女仲要求佢個個月畀錢自己洗 唔係就做返ptgf
成日無理取鬧發脾氣 反口覆舌 成日嗌分手當rubbish係狗咁撚 仲疑似派帽 但次次嗌完交同佢同rubbish講句好愛佢唔想分手 rubbish就做返狗
Rubbish篇故寫到條女幾衰幾衰，話條女係ex，但而家又同條女去東京
一班巴絲睇到嬲起到條女出嚟，佢就話起錯人 又話人低質只重視邊個係雞 而家個故斷咗

下，同隻雞拍拖係咪傻撚左

無樣睇
利伸：試過個樣好純但內裏好撚淫嘅女

點淫法

都係個D 唔講太多事驚比事主認到

愈乖愈淫

Yes